大家想邊個做香港元首？

請各位發表高見

再講特首嘅同我拉出去打靶